7仔有本雜誌送袋好正咁！！

岩先係7仔見到呢隻袋睇落唔錯
有無巴打買左知道係咩質地？

賣幾錢？

買雜誌送嘅袋 質地唔會好 之前買過其他

得個樣 好快就會爛

賣219
又有背囊又有斜孭袋

背囊清貨

間唔中用下其實幾抵屌

2000￥賣219咪
咪十叉幾算

一定好快爛

大原櫻子

219
以為幾草嘢
呢啲濕鳩袋百幾蚊都有啦
其實係買袋送雜誌就真

貴到,送得仲要品質一定無咁好